★又$4000？】換新身份證又要帶乜鳩證明文件？

政府完全冇提

又好似$4000咁？

銀行戶口副本？

地址證明？

稅單？

睇過好多news，完全冇提，一味話好快

none know?

5個回覆都係自己

真係冇人知

Rubbish post need die

X2